{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024439?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 개울옆펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 宿泊の際には、人数追加がある場合は予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室される場合には入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。 未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、宿泊施設での青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 宿泊客は客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターで払い戻しができます。 そしてペンションごとに料金と料金表が間違って反映されることがありますのでご注意ください。この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 客室内にはスパやジェットコースターがあり、メゾネットタイプと子供、幼児連れの際には安全に注意してください。 一軒家の客室にはバーベキュー場があり、利用時間は21時以降からです。 そして駐車は可能で、近くには澄んだ渓谷があります。 ペンションの近くには農協が車で15分の距離にあり、GS25も車で5分の距離に位置しています。 また、車で30分の距離には中米山天文台があります。 ご利用のお客様のために、ご利用時間をお守りください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "宿泊の際には、人数追加がある場合は予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室される場合には入室を拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づき決定されます。青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しができますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターで払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはスパやジェットコースターがあり、メゾネットタイプと子供、幼児連れの際には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室には何がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはバーベキュー場があり、利用時間は21時以降からです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、近くには澄んだ渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには農協が車で15分の距離にあり、GS25も車で5分の距離に位置しています。また、車で30分の距離には中米山天文台があります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために、ご利用時間をお守りください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 559
    }
}